小弟有個生日願望

希望所有真香港人可以打贏呢場仗

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

831約定你地！

生日快樂!!

生快 煲底見

生日快樂 831遮打見

我都係今日生日

對好多人黎講只係好普通的願望，但起香港就好奢侈

希望每個香港人，出左門口都可以平安返屋企
不希望再見到任何一個手足受傷，或比人拉，被酷刑對待

願我地有日在某處，能夠見到我地理想的彩虹...